幫到你既 我一定會幫 比我電話響下

樹窿 吹水 解悶 9up 攝時間 同我一樣想響下
長期吹水 識下朋友 單對單 儘量秒回

唔好block廣告電話咪得，定係你想交友？

我想搵樣野寄托下 幫下有心事既巴絲們

推下先

幫你推下

多謝你

推下

請負皮我啦

又係你

又係我 幫我推下

有咩想傾呀你